健身初哥anytime fitness

有無人去過長沙灣anytime fitness? 環境點？

收費如何？

Good?